有冇人試過抆屎隻手掂到屎？

而家隻手好臭，覺得自己好dirty

會舔下睇下啲屎健唔健康

🥺

會斬左佢

未見過狗屙完屎識自己抆屎

我叫開屋企隻狗（未改名）舔

因為啲屎入哂指甲

唯有奶返乾淨

你主人會幫你抆

🥺🥺

点解要咁（斬左佢）

咩叫抆屎？

會成世都覺得隻手好臭 好唔c伏

我幫你做嘅嘢（抹屁股）

平時用開手抆屎

边個我主人

乜有人會唔掂屎?

所以咪開post問

下次試下咁，唔會整污糟手指

咪on9 我唔係狗

平時我家姐幫我清潔屁屁，佢會用舌頭舔乾淨

掂到自己屎小事啦，屌喇星我屋企有個廢老一日到黑做埋d戇鳩野，唔知幾時開始鍾意用花灑沖屎眼，但又唔知自己d屎成日勁大pat彈左落花灑頭，仆佢個街，有次又見到有屎諗住拆開消毒，點撚知唔小心一手揸落去掂到，又臭撚到仆街，即刻沖熱水都沖唔甩，要用雙手摔甩佢，果刻好撚想斬撚左隻手佢

樓豬食雞唔食雞皮
食橙食埋橙皮
抆屎唔用廁紙

唔好抺
你抆完屎走時hi落卷廁紙度
下一手用家

好玩唔玩，玩屎？